.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Befuddle:

Сбить с толку (`Befuddle <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=569>`_) / Закл. 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- очарование
- эмоции
- ментальное

**Обычай**: арканный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Спасбросок**: Воля

**Продолжительность**: 1 раунд

**Источник**: Lost Omens: Gods & Magic pg. 107

.. versionadded:: /прим.пер
	В оригинале не указан спасбросок, но по описанию подразумевается Воля. Возможно должен быть еще и оккультный обычай.

----------

Вы сеете семена беспорядка в сознании вашей цели, заставляя ее действия и мысли становиться спутанными.

| **Критический успех**: Цель невредима.
| **Успех**: Цель получает состояния "неуклюжесть 1" и "одурманен 1".
| **Провал**: Цель получает состояния "неуклюжесть 2" и "одурманен 2".
| **Критический провал**: Цель получает состояния "неуклюжесть 3", "одурманен 3" и "замешательство".





.. include:: /helpers/actions.rst